點會有人想同一個咁差既人一齊

因為愛

因為你係你

會厭

就係因為係我 所以先唔明

愛情係盲目既

佢屌得妳好冧？

有日會睇清

唔知

扑得爽唔爽都唔知

佢話爽可能唔爽

咁你爽唔爽？

你愛一個人時，只會著眼佢既優點

爽

唔仆街唔知痛
其他人點同你講你都聽唔入耳

食得好嘢多
間中都會想食下啲下欄嘢

我都好想知點解

因為個腦已經自動set死左覺得自己好差